人點先會滿足？平淡便是福

當擁有一樣野既時候又會想要另一樣，人就係咁
其實有穩定既伴侶、有層樓、有健康、有朋友、有穩定既工作，其實已經好開心好滿足。
大家有時候應該要諗自己擁有既，唔好只係諗自己冇d乜野，心情都會好d世界會更美好。
到頭來其實你會發現你追求既，只係平淡既生活幸福可以好簡單加油

可以日常3p 就滿足

但人如果太安於現狀又會退步
所以平衡就最好
咁樓主你而家係平淡定係一d都唔平淡呀？

其實有穩定既伴侶、有層樓、有健康、有朋友、有穩定既工作，其實已經好開心好滿足。
喂大佬，你俾我啊

平淡平淡過每一日

努力一定得既，你做得到

樓主你不嬲都平淡？
平淡唔會好悶咩？

當人生高高低低，我諗平淡既時候先係最冇煩惱

囇命！